% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = pl_PL
% XeLaTeX, BibTeX
%PREAMBUŁA%
\documentclass[12pt,a4paper]{report} %ogólny schemat
\setlength{\parindent}{20pt}
\usepackage{indentfirst} %wcięcia w 1-wszym akapicie
\usepackage{amsmath}
\usepackage{hyperref} %linki
\usepackage[dvipsnames]{xcolor} %kolory
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb} %jakieś fonty%
\usepackage{fullpage} %jak chcesz zrobić stronę bez niczego (numery stron i inne)
\usepackage{siunitx}
\usepackage{nicefrac} %coś do ułamków, w sumie nie wiem jak działa
\usepackage{units} %do pisania wyników i jednostek
\usepackage{array} %coś do szeregów, nie pamiętam
\usepackage[justification=centering]{caption} %wyśrodkowane podpisy pod tabelami i figurami
%\captionsetup[table]{font=small,labelfont=bf,width=.9\textwidth,skip=5pt,position=above}
\captionsetup[figure]{font=small,labelfont=bf,width=.9\textwidth,skip=5pt,position=bottom} %trochę mniejsze odstępy pod tabelami i figurami i ich odpowiednie umiejscowienie
%\usepackage{float}
%\usepackage{multicol}
%\usepackage{longtable}
%\usepackage{textcomp}
%\usepackage{color,graphicx}
%\usepackage{epstopdf}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{float} %żeby tabelki nie latały
\usepackage{flafter}
\usepackage{pgfplots} %wykresy
\usepackage{gensymb} %nie pamiętam
\usepackage{chngcntr} %do zmiany sposobu numeracji rownań, figur i tabel
\counterwithin{figure}{section}
\counterwithin{equation}{section} %numeracja figur i równań dzielone na rozdziały
\usepackage{xfrac,fontspec,unicode-math} % nie pamiętam dokładnie
\usepackage{polyglossia} %do XeLaTeX (jednak)
\setmainlanguage{polish}
\title{Latex templatka}
%\setmainfont{TeX Gyre Termes}
%\setmathfont{texgyretermes-math.otf}
%\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage{mathptmx}
%thebibliography.tex%
\frenchspacing


%RAMY DOKUMENTU%
\begin{document}
	\input{titlepage.tex}
	\thispagestyle{empty}
	\tableofcontents
	\input{Projekt.tex}
	\newpage
	
	\input{thebibliography.tex}
\end{document}



%TABELE%
%\begin{table}[htbp]
	%\renewcommand{\arraystretch}{1.2}
	%\centering
	%\caption{PODPIS}
	%TREŚĆ TABELI Excel-LaTeX%
	%\label{LABEL}%
%\end{table}%

%\begin{table}[htbp]
	%\renewcommand{\arraystretch}{1.2}
	%\centering
	%\caption{PODPIS}
	%TREŚĆ TABELI Excel-LaTeX%
	%\label{LABEL}%
%\end{table}%

